單戀最恐怖就係明知自己無機會都會幻想自己有機會

唔好咁sad啦ching 未遇上適合既人啫

Never

然後又忽冷忽熱 時不時俾signal你去馬
同你遊花園唔直接拒絕 女人天生就識收兵